【絲CUP悲B,我屌你老母咩,嬲啊】

我大駕光臨
咁撚大件事 咁大日子
你老母連隻燒豬都無

你正一仆街黎架

椰汁炸豬扒，椰汁炸豬扒

椰汁啊啊啊啊 椰汁炸豬扒~

椰汁～炸豬扒～